波叔派糖目的係分化學生力量

想分化你班中學雞同大學雞

自己小心應付

呼籲中小學生家長捐出政府派嘅$2500 支持反送中運動

分咩化唔係各位手足邊有錢派？血汗錢黎，

中學雞D錢咪又係俾老母攞咗去

分條撚咩，派到換身分證都未派完啦

NOW OR NEVER

好撚少錢咋喎

笑撚死 2千蚊食一個禮拜飯都食撚哂

唔好傻

政府仲係以為係因為上唔到樓先會作反

當我地狗？

乜你真係覺得分到咩